中國駐英大使劉曉明：希望英國商界能夠客觀看待國安法立法

A prosperous & stable Hong Kong is in the interests of both China&UK.

I hope UK business community will view the national security legislation for HKSAR from an objective and reasonable perspective, & contribute positive energy to HK’s long-term prosperity and stability.

繁榮且穩定的香港符合中英兩國的利益。我希望英國商界能夠客觀地看待香港的國安法，這是為了香港的長遠繁榮與穩定作出的立法。

英國唔好淆
最客觀嘅睇法就係破壞中英聯合聲明囉

唔好縮！

唔係話縮咩，仲講

破壞就破壞

我的蟈，你唔好縮呀，香港前途就靠曬你啦，你唔出手就懦夫呀

唔落注都係客觀分析

拿講得出做得到

點解英國商界仲係言而無信，連國際公約都違反的國度入面的其中一個普通中國城市（香港）入面投資？

真係要進入中國大陸城市的話，外商點解唔直入上海投資？

東亞病夫

好客觀喇

明明已經縮沙

戰狼外交？
唔係好好揪架咩？

恐嚇完HSBC 就叫人地客觀對待，英國應該同支那脫勾啦⋯⋯

縮沙了

攬炒啦喂 淆乜撚？